話人係鬼果班撚樣

你地食撚屎啦